有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (13)

唔小心一百三十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

Q[img][/img]

13

變咗13

希望大家開心啲同早啲瞓覺

唔可以同我爭石原

12點啦炒粉

=.=

咁你瞓未？

手巴

瞓了 byebye黑仔

Bb

瞓了 byebye毛毛

早兩日好似黎左hk

考完未？

早抖

咁早！好！晚安

紅字

係啊！！但我冇去捕捉佢

幻覺黎

幫我key一張ok?

接實

橙，好想同佢瘋狂影相

鐘意派

搞到我係咁等「139」喱幾粒字嘅出現
手巴欺騙我感情

冇，果陣完全唔知=.=

要發癲我食咗先來說飲酒好少WhatsApp WhatsApp WhatsApp WhatsApp

早晨

我牙肉今日腫左
今朝痛到要食panadol先訓到
喉嚨勁痛 吞一下口水好似吞針咁痛
食唔到野 因為腫到排牙合唔埋
之後去完見客返office就開始發冷
牙肉亦腫到頭痛頭暈
而家岩岩先睇完醫生
而家已經腫到落條頸
我痛到行每步路都頭痛

好味

係

詩詩

爽？

醫生話咩事

無呀

咩味

晚安

黏黏

diu 佢話mouth disorder

我明白啊屌
我都牙痛緊

我咪係以前既手巴

鍾意佢？

爽4

望真啲

猾狡的靜靜！

咁你um9

你熱氣

你ge味道

噓

我痛到就黎暈

有無掛住我

木

抖下啦咁 唔好跳咁多舞

你個冷血怪

認清楚啲

A貨手巴

應該有

食左藥藥

你地夠啦

幽默感

有幾多分

個樣幽默感大鑊啲

表白？

但禾掛住u

功德無量

10/10分

咩藥？

0.5/10

咁都算你有返啲人性

安眠藥

紙仔

咁19 連個9字都無左

咁你仲唔去瞓

正！有得瞓

中槍了

咪臭係

牆紙

橙

你睇錯炸

下個係咪14

邊間

係咪無人記得點解係13

無 我無乜記性

識用一定用牆紙

好呀 無限

靜靜 不要再說了

點解

wallpaper

講起 我比左個acc我個fd 你地得閒同佢傾下計

Y

wtf

扮轉人傾計

新朋友

認真

記得

肯藍字未

無人記得

依個認真既 佢見我傾得咁開心咪叫佢上黎一齊傾

男定女

垃圾紙

啲開post record我仲有留低

又話30日

女

佢要喊了

轉性別唔洗等

咁唔傾

安慰佢

係咩

唔轉垃圾紙唔同我傾計

原來他是個boy

交比你

做多咗

一齊傾下啦

咁同我傾

no gay

靜靜黎

打完幾鋪雞就好頹

你咪又係女

不了

明明係手巴開錯po

演技好差

想食腸粉

想點姐你

炒粉

笑

買

六郎好靚仔

未變正常名拒絕同你同靜靜講嘢

仲想呃我

得手巴開錯po

支持

Coffee tea or me

懶

你地2個相當有可疑

搵人買比u

搵你

Ok wait me

跑啊唔該

腸粉蛋

咁好 我又想食

買埋

磨牙 打個靚機

咁啱嘅 我都唔信

牙痛跑唔郁

關事？

咁唔買了

牙痛=乜都冇力做

講笑 信 快買

依集啱唔啱你口味

嬲了 唔買

第一集啱我口味多啲

快

藉口

就連呢度講野都冇人理⋯⋯

今日live個陣仲唔認

地址？

咩機飛 飛機我就聽過

理

me啱啱先入黎=.=

見識少

一齊睇韓劇好無

ifc天台

你肯定未試過牙痛

冇理過⋯⋯

我認呀 歧視呀？

勁

我睇完

點上到

好少熱氣

點會...

睇電影好無

羨慕

我係上面
你黎搵我

信你

邊套

就咁上

飲多啲水

你自己睇番⋯⋯
點解要扮野

抄me

人地話廢紙仔小器我都唔信

又爆瘡了

你又係上面
同鐘仔一齊？

點解你會識佢

無聲絕景

係邊個位

廢老都會生瘡

已經瘋狂灌水

⋯

上網睇老番

我想睇

眼眉...

面已爛

鼻哥

未落咩 啲人話呼吸都要細細啖

係掛
我只可以答你 我覺得我只有一個人

睇咗

ng kai sum?

一齊上網睇

威啦依加

鐘仔又講大話

幾啦

用埋李施德林啦

Maybe

未聽過臨老入花叢?

係，好似好正

可摸耳做伸手黨

有呢羊

真 而家信了

我月球表面咁款

無乜野呢個位

有喇

乜都係假⋯⋯

有禾伴你

Same

有無阻到你呼吸

比佢電話我

生起鼻好撚痛

小心啲佢 男人信唔過

我刀系.........

onj
上面咁大

原來

圖

confirmed
talk talk?

我好攰⋯⋯
我好耐未試過咁⋯⋯

有無多哦tips

早知就唔食辣 我諗聽日仲會爆

冇

但啲畫質劣咗少少

真

一眼睇曬啦

=.×

岩 好岩

Wow賜酒！

....

爆多粒係咀角

發生咩事？

有無試過生人中

你幾時出片

This 240都唔知有冇

屌 唔好啊

張繼聰定馬國明先

我只想說 我認真地愛過

有

眉心位？

放底 爭氣

小弟都係略盡綿力
最緊要幫到各位大佬

我唔知⋯⋯我打完機就好頹⋯⋯
我一落地就死 幾次都係⋯⋯
之後 無限放大

仲痛喎

鼻入面都試過

做咩事

要叫春了

人中唔係嘴對上果度咩?

人中係鼻同咀中間

咁勁 點搞好

緣份冇得強求
愛過就夠

咩都好

鼻你唔搞佢其實無乜野

你地唔理我同手巴

痛到唔敢唧

你地太有可疑

不如轉第二隻驚玩下

Block

無得搞
等佢自然好

果幾日鼻屎都無得了

我變唔番以前咁
我已經唔識點愛人
我想追求一d好完美既野
但根本就唔會有

真係要

食野都痛

試過唧佢 但failed

唔會掛住我咩

諗多左

依個po變質了 玩欺凌了

有嘅 找對的人

好快就唔會咁諗

喊未

冇咁誇 係hi到會痛姐

唔知 好攰⋯⋯

我會掛住薯片

講就易
到真係生左粒瘡果陣
總會有啲唔舒服/心理作用
會令你想去搞下佢

吹咩

是對的 始終會碰到

手絲

點會唧到 屌生咗粒係鼻到 都唧唔撚到

你生得太細粒

你又喊what

唔知⋯⋯

被杯

如果癡癡的等

熱浪定蕃茄味

唔係 我怕
因為以前既野 唔會有呢個人出現

停一停
可能今日黑仔姐
聽日就冇事

Ing

小狗 好想打邊爐

feel到鼻入面突起咗 好想搞吓佢
唔唧到有水出都唔停手

多疑呀你

真⋯？

禁一禁個鼻真係痛到仆街

有認真擺個心出嚟對對方咪算
人世流流長總會遇到幾個仆街

實有個人會包容晒你嘅全部 eg me

臨瞓前

等 寂寞到夜深

好毒

打邊爐我不嬲都麻麻

btw 聽晚開始返新工
返 coffee shop 通宵時間
變真。深夜小狗

拎夠紙巾未

你係扮唔知姐
驚左姐

嗯⋯⋯

啲膿

青瓜味

辛苦了

威脅我喇依加

回歸

拿呢個師兄就有經驗啦......

辛苦晒

咁多位巴絲打好

明知會爛面都忍唔住想唧

喊左2滴收左皮

可能扮貼錯

等 終於到夜深

好

for sure la
瞓個靚教就冇事

唔知呢間會點呢
不過真心覺得呢個會 ok

哭乾了眼淚

yeah返到home
沖個靚涼先

都要試過先知嘅

小狗返邊到

點解你變左手絲
又有個手巴

咁夜

睇下有無時間上黎啦
但應該會瘋狂睇書

成塊都係窿..又多印

唔好

Gogogo

你好不好，我好想知道

驗下眼

依加講？

今晚仆野夜唔夜啊 唔夜唔夜
btw食完宵夜先返黎

靜靜係手絲

點解轉工

唔敢照鏡了

相當有可疑

*扑

識食 下次返內地買幾包先

唔認得自己

仆夜

I know your feel

太子既 coffee shop
開 24小時

唔禁咪無事囉

Yes

別急着把回憶掉x

唔信我都信手巴

犯賤嘛

點算好

細個好白淨 依家就

好呀好呀

因為呢間應該可以做到多啲我想做既野

靜靜係藍手
手巴變左手絲
起一起底就知

喂老友
冇晒feel

返到香港請我飲咖啡

唔信我都信靜靜

好想返去幼稚園個陣 或者精子個陣

痕

想幫梨rrr

喊了

唔記得左

即係可以瘋狂蛇王？

New loveline
定old

今日老母突然話要同老豆離婚
但我老豆又死要面唔肯sa lum
好驚佢地真係會離婚

幾時返

我都想有絲打同禾轉名

你走

不好

R爆佢之後結蕉再r

點解伯母會講離婚嘅

因咩事

女人

問下佢地

靜靜同你轉

你咪係囉

摵蕉 又痛又爽

我唔要做私煙 唔食煙
有心

Me new

咁我走lor QAQ

你都係變態

夠鐘了

痛4

不了 你同手巴轉開

俾你發現咗

唔係啦
我玩精品咖啡架嘛

但宜家都唔係到到有做呢樣野

做枝煙

Mememe 三澄

你終於返黎

仲係依集嘅

我好想飲mocha + cream

我知我個名好聽
爭住要？

你個名有咩典故

hi

星巴

鍾意三澄咋 你撚太多

×.=

石原係unnatural叫三澄
不過唔算係石原盲粉 純粹覺得個名好好聽

太貴

mocha 都 ok 既
加朱古力

但唔加就咁飲, 其實都好好飲

唔洗send 兩次

前輩

哦

hi 雖然唔認得你

搵人趕我訓

去訓

我認得你

瞓啦柒頭

夜喇！快啲去瞓

Go

其實係朱古力都好飲

快sleep

瞓啦瞓啦瞓啦

能夠比前輩認得係我榮幸

太靚

女對女既審美眼光好高

邊有人唔鐘意睇靚女架

私煙囉

我鐘意睇靚仔多啲

要tum

bb

搵日要屌爆你個臭西

兵

岩呀 三百磅界入面我算唔差

快 留名

我鐘意豆豆多啲

我對你冇變過

邊個...

你有埋寫真

唉屌

我400磅入面都算ok

留名做咩先

男人會睇得上眼既男人多數唔係呢啲

冇丁仲屌

又扮！

去訓 乖

都4張啦佢地 開始叫男人味 靚仔仲係廿幾至三十頭

一樣咁粗魯呀嘛

曖昧過左冇進一步就好快完

唉

王晶女神

你會陪住我唔走？

我今年5歲 唔識

呢d係咩叫打鐵要趁熱

扮乜 你連我一半重都無呀

這是我的溫柔

Oh god
嚇屎禾

咁無辦法

會

唔G

新人 今年三歲 讀春田花花

你朋友對人起痰？

你又G我冇？

可惜你不懂

餓滿事five lock的巧耳筒

無野逃得出我法眼

餓拔匙

同佢傾返計睇下仲有無火花

搵我？

Ok
你成功令我憎你

我愛你

你去左邊

禾k3 i am ur ching

你可以。。。er, 唔係，你朋友可以繼續揾佢吹水，慢慢close番先

我都愛你

快啲去訓

完全封鎖

你唔訓？

我有野做 一陣嚟陪你訓

如果憎我會令你好過d
我唔介意

wrong dice soul bed

Good night

屌=_= 開聲睇av咩玩法

傾開咩咪講咩

最憎人講到幾鐘意但又放手
講一套做一套又要扮可憐

悄悄地

真係好on9 遲早就迫死我

實在不敢知道我是元凶

Air free sing go date
Air free sing go most men

對唔住

邊個

屋企人

我唔會放手 你都唔好放

點得 gv要

痴撚線on99

三歲元凶 幾時可以改名

但你都係咁做

原來你咁睇我

邊有人唔開聲

個女優嗌你又勁低沈咁嗌囉

有冇邀請埋你去睇

唔通默劇咁睇

唔放
唔會比你走

我知錯個時已經唔要我

I mean耳機

30日未

戴耳機囉

邊有咁多時間等你改 仲要唔止一次

我屌 唔敢想像

你俾我都唔走
陪你走就走

咁你證明我睇錯

以其人之道 還治其人之身

未 死得未 未 唉屌

扮可憐

一拳打爆佢個頭啦

唔扮

邊有人睇av

你睇開咩

仲要靚音質

今天終於知道錯

推介耳機定咩呀

女神 你唔係今日先打完飛機咩 又想打呀

搵日一齊睇live

證明左啦
只係你唔想知

一日幾鑊

橙，有排等

Aviation vspeeds

即係幾個男人一齊睇av?

已經番唔到轉頭

頭先有人話你打左喎

join

咁不如直接去盡頭？

邀埋你！

條路自己揀
仆街唔好喊

個畫面好嘔心

唉how

我無興趣呀

=.=諗ed

唔係咩都有得揀

how what

諗下之嘛

How die

Die

我老豆係好外向 鍾意去朋友聚會
而我老婆好內向 冇咩朋友 就算放假都會留係屋企邊度都唔去
然後我老母好不滿我老豆成日出街唔陪佢
但我老豆又覺得星期一至五放工返黎屋企就叫陪佢 星期六、日就去搵fd
所以星期六夜晚 有時我同細佬出左去 佢就會自己一個人係屋企睇下片 冇野做
咁我老母話左我老豆好多次 但係兩個都唔肯互相就下
於是呢個谷埋谷埋嘅炸彈就爆...

In pieces

有啲重口味 出去抖下好啲

冇得揀咪dklm

朝五晚九！

核突

針

幾時

Dont know who to fuck

對住石原

想食住薯片睇

岩岩覆另一個巴絲時打左
我廢事copy多次洗版

Weed and hang

點解你老豆唔帶埋你老母一齊出去

是但啦，都冇得揀

Ok dllm

夠你？你地約埋一齊睇

ok dklm

會唔會你同細佬主動搞下family day

冇d咁ge事

想食薯片定想食我

y not both

證據確鑿 仲想抵賴？

估下我溫左幾多！

人體薯片點睇？

又食夠鐘了

油

封面

我唔知 我淨係知你屋企好乾淨

woho

99.99未溫？

只係講join, 冇話join咩wor

佢地真係要認真傾下 如果佢地仲係着緊對方的話 勸下爸爸抽一日陪媽媽

一行

雪凍啲 望落少油啲

我大把

是咪中

有得撚

Join睇囉 唔係做咩呀 互打呀

薯片得喇

聽晚食元氣

#meno

.................非禮勿視

諗ed, join行山唔俾？

溫咗個封面

當然 我諗個喎

爽

好 斬件

唉 比人彈鐘

希望冇聽晚

諗下好啦

可以考慮下

唔比 因為你之前已經話join

有朝早夠了

有冇多圖分析下

×.×

u win

我想睇房同廁所

手巴肯定一行都未溫

諗完就收手啦

好正 足不出戶都可以進入懷抱

你岩

做到想drop 科

夜晚特別

已經訓練到每一刻

J字果位師兄呢排失左蹤 我估佢到時唔去

小豆

好似推得又快左

因為我同手巴

寫得勁慢，已經一號了

精神分裂？

大豆追緊女仔 好忙

你去左邊呀 咁耐無見

加油

即係佢去左邊呢

因為me

人地player黎

唔寫

咁以後點叫好？

即係又係邊個

仲攜眷出席

安得磚

你都得架

丸太郎即咪丸太妹嘅屋企人？

可摸耳攜你

佢可能已經忘記左件事

唔想爛

係呀，我係佢阿哥
阿妹佢講野好低b架

F

阿哥都唔差啊

眼瞓，88

嘩 難啲喎 你咁黑 點知會唔會到時跌左樽水落山底架

緊係

我想見下妹妹

屌你老母連尼住 我要改名呀

Gd nite

Bb good nite

仲有幾耐

咁早今日

俾我失控玩串左個場，要怪就怪me

5g

好似都改左一段時間

潛

因為我啲運氣用晒嚟識你先會咁黑仔！

我唔會比呢件事發生

Del app

好淺

在有生的瞬間能預到你 竟花光所有運氣

我唔鐘意佢成個仆街咁仲扮到好無辜咁
好嘔心

我行不改名 坐不改姓

閉關

我們都不是無辜的 我是元兇

咁要過我呢關先

過 過咗

係呀 仲要咁肥 點救

I am batman

你？冇人諗住救

受cow?

又想話我地圖炮

不 受左之後你會連累到我黑仔

佢上水再問佢啦

不了 不見人

I do gym and I know Thai hand

我救你

薯片個個都會受，係唔會受me cow

連梨刀唔救我

推我落山

我行到十秒咋

嘩我個心好痛 我會幫你吸走啲衰氣㗎

我寧願死都唔想比你救完話我地圖炮

佢講野好低b
叫野又食唔哂架

Ok明

我到時都會自己跳落去唔得閒理你

唔好講到我收兵喎 肥婆邊有兵

閉緊

阿哥包底

收完我又唔認 共你相識三千天

所以同佢唔妥，搞到阿哥成80kg

好fit

咁你咪變左勁黑 咁點同你玩呀 搭地鐵又塞車 搭巴士又成日紅燈 行路都話條街爆水喉

夜喇 快啲去瞓

？

小爾

Menot

咁你比晒啲錢黎先

咁佢可能係磁力王者

世界就係咁現實

又順便令你識多個女仔

行山會流汗，不了

佢係黑仔者

Who？

真係好黑仔

係 樣行先

識玩

你針我針 你先

No，錢行先

你試下倒立行山我就信你

紅卜卜

女神想識你個妹

好彩冇叫我做

咩都係錢 點解要做人 做錢算啦

你先啦緊係！

試下早5分鐘出門口

係咪姐下世千祈唔好識著你啲仆街嘅意思

你驚咩

俊明
我終於冇咁痛 食到粥

你估我唔想呀 做錢個個都鐘意我

幾廿蚊學人溝女？

如果你做錢 個世界會美好啲

過兩日係垃圾見返佢地

點解呀

咩色呀

好難 你morning me可以嗎

冇人睇錢了

桃紅嘅朋友

五點ok?

地圖炮

有心 我個心好值錢

打算買咩色

拎去黑市賣左佢

咁早

跟返我啲時間

粉紅色啦 人地用粉紅色好靚

其實好似冇話過你

好！ 洗唔洗起5點？

都好啦 正正常常

你忍心就買走佢啦！

我係咁玻璃心

淨係話過粉紅

唔駛 我臨訓前叫醒你

聽日睇下文具鋪有冇

賣埋對眼

我會對號入座

無 因為你黑

冇印象話過你 sorry 對你一啲印象都冇

以為係一齊返學

咁柒嘅眼你都唔放過

我知呀 我唔重要🤷🏼‍♀️

祝福我！！

賺到錢就唔會放過

唔好咁講 搞到我都唔好意思話唔係

願主保佑 阿們

有難度咩呢個

唉 知啦知啦 唔駛再係我傷口灑鹽

賺到錢係咪同我去旅行

如果你可以到死之前都keep住咁就好

我仲識摺埋添

你到時都無心無眼 去咩旅行呀

冇心

突然推咁快

咁你賺咁多錢做咩

你快啲做 做完就接近死亡

大豆咁夜先上水

俊明今晚無ig live呀

我自己去旅行

睇ig嘛

冇我份

話說，黎緊我會同鍾意嘅女仔去旅行。好喜歡佢，但覺得對佢而言我好似可有可無。講返正題，細佬我由於支氣管有問題由細到大都會打鼻鼾，今次佢話住同一間房雙人床果種，覺得打鼻鼾會老尷，同佢講左我地都係分房訓啦。不過佢已經訓左，聽朝起身睇結果，請恥笑，知道好小事但係自己成日覺得好似有d嘢咁。多謝你睇曬呢段文字。

接近？接近冇用
搵你仲實際

輕鬆！

1001